廣傳：聽日反明日大嶼既搞手 會出賣我地建國義士！

土地公義聯合陣線的成員包括:
香港天主教正義和平委員會、土地正義聯盟、東北支援組、社會民主連線、關注基層住屋聯席、街工勞工組、工黨、香港眾志、民主民生協進會、全港關注劏房平台、小麗民主教室、朱凱廸議員辦事處、關注綜援低收入聯盟、人民力量

Jm9

社民連
工黨
香港眾志

一定鳩做唱k 仲去？

下年再見大家！

俾多d掌聲自己 台前帶捐款箱 多謝大家支持！香港加油！

有佢地維持秩序想亂都難